有冇人覺得叻得睥路叻，最近好多人講？

如題

Bad boy down

rv my wife

想咀